Chris Pratt 教你點樣控制有速龍嘅環境！

戇鳩當有趣

真係笑咗

認真，幾搞笑不過都係負評

負評